# Название #

Сайт металлиста

### Планы: ###

* 1) Дизайн наподобии http://fcstal.com/
* 2) Новости (обычные + Пресса о клубе) с возможностью вставки видео (как с ютубе и какой нибудь флеш плеер) + кнопка "В новости есть видео"
* 3) Предыдущий + Следующйи матч как на http://fcstal.com/ (желательно что бы менять логотипы и надпись можно было из админки прямо с сайта)
* 4) Регистрация (+ небольшая админка для добавления новости) + гостевая 

### Системные требования ###

* Apache с модулем mod_rewrite.
* PHP >= 5.4 
* - GD2
* - mbstring и(или) Iconv
* - php-ffmpeg (опционально)
* MySQL (PDO)